如果幫自己寫個自傳 你會寫咩入去

唔可以老作
我會寫下我中學既故事
熱血既校際生涯 大家為左個牌落哂力去練習同比賽
同時間又要準備dse 一星期練足4 5 日再瘋狂溫書
有好難捱既時間 有想放棄既時間
最後雖然唔係最理想既結局 但總算對自己有個交代

Jj2cm
屌女無數

會考攞唔到C，但最後入到大學畢埋業